我想早瞓呀！！！

日日兩三點都未眼瞓

這樣才能讓我們一起來看我的心情是很好的人

唉屌 個人好攰但又訓唔著

我係被另一個公主搞到3點都未訓.......

屌 我都想

我都想 好難改

你就唔撚洗瞓

明明你都瞓唔到

我就係咁

有得瞓唔瞓

因為公主

開住心唔瞓另計啦

上網

只會越來越精神

我都係呀公主 🚌